[818] 發覺政府特登搞個集會出嚟是想防止大家進擊機場

點解唔全Ban呢？
佢做得出架喎
因為班狗日日上連登收風
佢睇死每場集會都好少人, 聚唔到人就散
所以同場加映1800入機場
前提是1500打後始終人數不似預期

不要說推 試著說 818見

推到核爆推到核爆推到核爆